{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015486",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 그림바위호텔"
    },
    "text": "グリムバウィホテルは韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っており、計30室の客室をご用意しております。 全国的に大変な新型コロナウイルス感染症の状況でもグリムバウィホテルはいかなる感染者も出ておらず、清浄地域として知られています。 旌善地域の95%が山岳地帯として澄んだ空気を楽しめるからです。 このホテルは両親、家族、恋人に癒しと憩いの場をプレゼントできる空間で、様々なレジャーと旅行、料理を楽しめるワンストップサービスを提供しています。 夏と秋の休暇を過ごすのにここが良い理由は多様な遊び文化と観光地が豊富だからです。 さらに、無料で提供される便益施設や屋外バーベキュー場などのコンドミニアム式で運営されており、飲食物さえ用意すればキッチン器具を無料で利用できます。 ネイバーでグリムバウィホテルを検索すると、春の割引イベントに関する情報を見つけることができ、チョン·ソンエ韓国料理店では保養食を販売しています。 追加料金は人数超過時に1人当たり10,000ウォンが加算されます。 当ホテルは様々な観光地とレジャー施設を提供し、最低価格で宿泊、料理、旅行を楽しめるワンストップサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "グリムバウィホテルはどのような言語で案内支援を行っていますか？",
            "answer": "グリムバウィホテルは韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "グリムバウィホテルは何部屋の客室を提供していますか？",
            "answer": "グリムバウィホテルは計30室の客室をご用意しています。"
        },
        {
            "question": "グリムバウィホテルは新型コロナウイルス感染症の影響を受けていますか？",
            "answer": "グリムバウィホテルは全国的に大変な新型コロナウイルス感染症の状況でもいかなる感染者も出ておらず、清浄地域として知られています。"
        },
        {
            "question": "旌善地域でのグリムバウィホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "旌善地域の95%が山岳地帯として澄んだ空気を楽しめるため、グリムバウィホテルは清浄地域として知られています。"
        },
        {
            "question": "グリムバウィホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "グリムバウィホテルは両親、家族、恋人に癒しと憩いの場をプレゼントできる空間で、様々なレジャーと旅行、料理を楽しめるワンストップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "なぜグリムバウィホテルは夏と秋の休暇に最適ですか？",
            "answer": "グリムバウィホテルは夏と秋の休暇を過ごすのにここが良い理由は多様な遊び文化と観光地が豊富だからです。"
        },
        {
            "question": "グリムバウィホテルではどのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "グリムバウィホテルでは無料で提供される便益施設や屋外バーベキュー場などのコンドミニアム式で運営されており、飲食物さえ用意すればキッチン器具を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "グリムバウィホテルのネイバーでの検索結果には何がありますか？",
            "answer": "グリムバウィホテルのネイバーで検索すると、春の割引イベントに関する情報を見つけることができ、チョン·ソンエ韓国料理店では保養食を販売しています。"
        },
        {
            "question": "グリムバウィホテルの料金には追加料金がありますか？",
            "answer": "グリムバウィホテルの料金には人数超過時に1人当たり10,000ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "グリムバウィホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "グリムバウィホテルは様々な観光地とレジャー施設を提供し、最低価格で宿泊、料理、旅行を楽しめるワンストップサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 625
    }
}